[生炒骨]成日諗住一個叫過既hg算唔算沉船?

巴打當我鳩嗡又好當笑話睇又好啦
因為真係唔知同邊個講好
小弟雞齡都有接近6年
但因為我係毒撚既關係
寧願俾貴啲都唔想俾人見到
所以多數都係搵hg (hotel girls)
最近發覺忘記唔到早幾年遇到既一個好正既hg

當時啱啱出黎做嘢
搵到錢就叫雞破左青頭
咁叫開梗係有鋪癮啦
果陣hg仲係7，800蚊一次
差唔多一個月都去兩，三次
開頭食黎食去既都係普通既質素
食完唔會番食果啲
有次連肥婆都食埋
細個唔識彈人鐘

果時已經知啲agent p相p得好犀利
有時上到去完全唔同人黎
或者p到成個外星人咁
一睇就知有伏果啲
但係就見到有條女啲身材好正
見agent啲廣告又話
21歲 身高173 38F內衣模特兒
個樣仲幾靚
咁無理由唔試架

點知上到去
條女真係咁正
又後生 問佢話91年出世
無錯 果陣係2012，2011左右
真係17x左右高
對波堅大 真係有F cup
仲要好挺唔墜
好似沖田杏梨咁
係膚色無白 可能係燈光問題
暈又細 淺啡色
差唔多走肥無腩咁滯
唯一你地可能挑剔就係佢粒lin唔突
有一邊仲直情笠左落去

而且果陣佢係著低胸t-shirt加熱褲
而唔係果啲令人性欲大減既支那性感睡衣
露出更深既事業線同一對長腿
性格又健談又豪放
除除下衫拉你跳下舞
又肯配合
未試過乳交既我就梗係想試下啦
難得見到咁大波
佢好似有少少抗拒
但都肯照幫我夾
不過佢唔識夾
又無落油
所以唔太爽
但係我果陣又緊張得滯
事關第一次同咁正既女做
夾幾夾就出左
射左好多上佢對波到
時間唔長但好滿足

咁完事沖完涼都傾左陣計
問佢有無接過細過我既客
佢話接過個7+8歲
又係太快射 但佢免費俾多次佢
我覺得以佢性格 佢真係會
果陣即刻後悔點解成日打飛機
因為長期打飛機既關係
果陣我射完一次要回好耐

咁咁正我梗係唔止食一次啦
第二次上到去
比上次更加熱情
做咩果啲唔詳細講啦
唔識寫甜嘢
完事話想影佢相
佢都俾
又識擺晒pose
我真係覺得佢係內衣model
最後仲合照左幾張
不過果陣部手機跌左落水
無back up

我就淨係搵左佢兩次
無其他巴打咁多錢
可以日日搵女女一次
所以都係佢黎一次我搵一次
後來聽講佢2012後半已經去左新加坡做
我呢兩年先搵番果邊啲post
評論都係話佢身材好驚人
但好似服務無我果陣咁好了
仲開始有肚腩仔
不過都無阻我想搵佢既念頭
但發現最後一個post係2013年了

故事就到呢到
想問巴打有無印象見過個差唔多既hg
想了解多啲佢 我好似真係沉左船
佢果陣叫FS.EE